道歉有用，要警察來做乜！？

推到，外國勢力攪到警狗唔推多幾條蠢狗徹職唔得

幾條蠢狗唔走，大Sir，你點講得做切割呀